閉路電視揭7.21大批白衣人集結 警車巡邏無行動

8月5號 香港人 唔上唔落！

屌你老母死黑警

Popo 早已到達
只係唔做野扮工

1

1 what 9 ar Ching

Push

推post呀ching